原來內華達州一直都有背叛者

又係球台會員，喺球台唔比講體育

班白痴以為好好玩好好笑

拉
block

我只係想將美式足球引入香港

第一個咁玩就好創新好有型。
234567個就收皮啦。

波台狗唔俾出po ok?

有d尷尬😅
玩膠又唔夠人高汁
為膠而膠

10/10

認真，今次呢個麻麻地，造作得濟，同皇蘇有d距離

人如其名
仲覺得自己高人一等

哈哈哈哈哈哈，樓主好好笑呀個笑話。
滿意未呀？

都係嗰句
人如其名

下下剩係識講名呀名呀。咁撚戇鳩。

玩膠玩到食膠

以事論事
係得Judd trump個個最完美
其他都好夾硬